年尾轉左新工 點知發現個個ot到半夜

見工個陣腦細都話workload係合理 點知原來只係佢地眼中係合理
而家比份工吊住 見工又難 年尾又冇咩工
請AL都要提早好耐請 唔想停左收入
點做好
講真個文化咁點都走 差在點樣頂埋個年尾

繼續頂到過埋年 個個ot但自己堅持準時走
同腦細傾下 睇下可唔可以搵到先走 雖然好On9 但真係冇咩辦法

呢個世界錢搵唔晒，真係覺得辛苦，儲蓄又捱到幾個月，祼辭有咩所謂，香港就係因為太多奴隸先搞到職場文化差得咁緊要

人工幾多先

有屋企養咪死頂
無未即走

呢個世界搵少幾千同艿搵多幾千分別唔大，做份輕鬆有生活好過。

既然都唔唸住長做了，咁咪堅持唔ot準時走搏炒咯。

繼續頂到過埋年 個個ot但自己堅持準時走

同腦細傾下 睇下可唔可以搵到先走 雖然好On9 但真係冇咩辦法

傾都唔撚使傾一封信車埋去7日通知走人啦

年尾搵工難就呃人架姐 要搵都大把工啦

人工加左幾多先

唔鳩ot
準時走人
大部份人都欺善怕惡唔洗驚

你都諗住走仲同洗撚同佢OT

唔等錢洗ge 即刻quit 去旅行 過埋年再搵都得la
反正份工都唔落cv 洗咩ot同佢搏